熱狗傻閪billie ng同其他熱狗有個通病係睇得自己太過高

傻閪入得熱狗堆耐，同云根一樣有幻想症，以為政府搞鳩佢

事實係條八婆既作品太核突，俾市民投訴要拆左佢，之前佢d街頭垃圾冷公仔都有試過俾附近居民投訴恐怖醜樣所以要拆

哈，做藝術喎，好心個人humble d，係咪要個個讚到天上有地下無先得，擺一萬年好未

最後我想講公仔醜，織果件仲醜，佢個心更醜

樓主既行文風格 令我覺得自己上左FB

佢都搞得人耐啦
依家咪俾人搞囉，學班熱狗話齋報應黎